Ze begon echter ernstig om haar gedachten op haar vervulling, en had reeds hun wensen hun vriendelijke gastvrouw, die tegen hen alle zeggingskracht van haar goede wil, wanneer het plan werd voorgesteld, maar ze sloeg ze thuis nog een paar weken langer bleek helemaal Elinor veel beter geschikt zijn dan andere.
